點解啲呀叔搭𨋢個陣咁鍾意拎條鎖匙出嚟玩？

唔知係到捽乜
頭先搭𨋢返屋企有兩條佬同時拎條匙出嚟捽
勁撚嘈
去到屋企門口先拎出嚟唔得架咩？

型

我中意拎定出黎順便用黎撳lift 同埋返到屋企門口唔洗再搵黎搵去

好撚煩呀

急尿分心呀
好似屌女嗰時唔想咁快出射背成數表一樣囉

可唔可以唔好整出聲呀屌

係咪真係有用

急尿最有用喺掌心畫還原記號